web版無晒啲留名嘅

有無巴絲都係咁 喺app留名回帶喺na cx度搵唔到 可唔可以sync埋入server度？